特朗普慶功派對 移師白宮東廂舉行

美國總統選舉在即，白宮周日（1日）宣布，總統特朗普將在周二（3日）晚，即選舉日當晚，在白宮東廂舉行慶功派對。衞生部官員警告，大型宴會可能會導致新冠肺炎傳播風險，惟屆時仍會有已通過檢測的400人出席。

美媒《紐約時報》報道，舉行地點本來是在華盛頓的特朗普國際酒店，後來才改變計劃在距離數個街口外、白宮能容納最多賓客的東廂舉辦派對。儘管衞生部官員屢次勸喻，但特朗普仍選址白宮，將大批戶外競選集會及活動帶到官邸。

另一邊廂，總統候選人拜登則會留在家鄉特拉華州威爾明頓。暫時尚未得知當晚會有多少州份公布點票結果，但提前投票人數已超過9,300萬人。搖擺州賓夕凡尼亞州及威斯康辛州的官員表示，郵寄選票可能需時數日才能點票完畢。

https://hk. on.cc/hk/bkn/cnt/amenews/20201102/bkn-20201102081117647-1102_00972_001.html

好期待
邊個贏都一定會有大單野發生

普普贏 強國會唔會強烈譴責

唔洗支那出手
侵侵坐多四年唔知班左膠會發咩癲

其實你郵寄選票完唔完畢WFC 11月3日晚只要大炒你十萬以上票 佢就宣佈勝利 然後如果MAIL VOTE幾日後點完 可以不合理炒返轉頭既 就法院見 而佢基本上係嬴硬

BLM如果拎槍強攻白宮 都係一個美滿既ENDING
然後連日FBI掃哂所有BLM場

佩落西條八婆一定搞事

未入個門口 都被狙擊手 殺晒

一輸 唔承認結果 上法庭再玩過

今屆應該大家爭住話自己贏

AC米蘭半場開香檳？

而家打晒開口牌
邊個郁手就入邊個數
應該唔會有事

美國點選舉你搞清楚未？
10萬票

特朗普犯咗國安法

我諗係你未搞清楚 每屆共和黨輸幾十萬票一個州 都係大選日IN PERSON嬴返 而家侵只係輸十萬票以內 嬴返有幾難?

會唔會叫美國人後果自負？

聽晚就知結果？

可能認契弟

會唔會太樂觀？明明登領先咁多

冇可能，之前睇右翼笑班左翼話佢地唔係男人，佢自己可以推90磅，你班左翼得咩，驚左翼不如驚右翼暴動

我 10 月頭係香港寄選票，唔知趕唔趕得切

好撚期待睇美國大亂

Civil War

FBI夠膽扣起Biden案
你估deep state夠唔夠膽扣起D Trump votes

選舉人票制度

又唔係未中過武肺，驚閪？

唔vote in person on election day
同廢票無分別

點解同上年11月咁似

選票都係九月尾寄到，你估我想

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪香港時間後日就會有初步結果？？

佢地兩個都成日強調自己會贏

每3個人有1個人投票

拜登則會留在家鄉特拉華州威爾明頓

等告老龜填啦

等睇佢畀人攀趾

果日會唔會係大家食緊朱古力蛋糕果陣宣佈轟炸伊朗，封 twitter Facebook CNN,同埋拘捕兩個拜登兩個克林頓同一個奧巴馬?

我登必勝

移民中國

侵侵咁快慶功，驕兵必敗
拜燈瞓係度都贏硬

權力交接既腥風血雨靠選舉和平過渡

咁都要點普選票 選舉人大多數跟州普選票結果投

到時選舉人投撚咗啦
仲死撐

Trump lose la

其實到底有幾多人係唔知美國選舉係用選舉人票制度

輸贏都慶？

傻啦 咩事都冇

係今屆有郵寄投票 點知佢點計 不過唔跟係無問題

70歲人驚西？

只要親身投票嘅點票贏多個郵票嗰個總數，就可以唔使開mail計希望大勝

真心想問 佢知自己贏硬？

仲要有百幾萬張

點都要book定先 你估慶功會d野即刻準備到咩

藍州選擇人死拖爛拖等mail+慢慢點（諗計做手腳）

老實果句，藍州點玩根本唔大分別，係睇果幾個key state, 唔通加州biden 點多一百萬票又可以影響到咩

支國：強烈譴責美國選舉干涉中國內政

黑人傻唔晒 搶下iphone咪算

應該會暴動
National guard應該準備定

強烈讉責美國獨裁政權

輸左都有得慶功？

大豆侵A米侵

無論邊個贏都一定打交

或成最大贏家

咪係
Because Looting Matter
入白宮有9用

拜燈贏我地就真係大單野啦

關中國乜嘢事